====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nos personnalités sont complémentaires et elles convergent  : challenger les idées reçues , une certaine autonomie , des méthodes de travail que nous voulons toujours ouvertes et transversales à l ' image de l ' horizontalité qui règne à l ' agence .
Entity Name (Type) :: Nos (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Nos (LOC)
Total entitiy counts: 1

